咁多位香港女性認清楚自己立場未？

話知你地女人表面上幾有錢幾有地位，始終呢個社會都係男尊女卑，男人偷食你地女人同我收聲

例子：安心偷食入面嘅鄭秀文

話知你男人偷食偷到通晒天啦，啲女人過兩日就原諒你架喇，怕你內疚調返轉頭唔要我添呀